小弟開左個日常用品嘅格價IG

話說小弟因為疫情 比人炒左
呢排除左做步兵搵返2餐之外
發現都要諗下點樣洗少D錢
跟住認真留意下平時日常用品D價格
發現真係可以差好遠下
所以小弟就開左個IG 專Po 日常用品 邊到買最平 邊隻包裝最抵買
希望幫到自己 又幫到大家
暫時PO 左D零食 ONLY
大家見到咩產品平嘅話可以話我知
我會盡快更新
IG: pricemasterhk
個IG 新開0 follower 希望大家幫幫手
就黎要窮到要食樹皮了

thx 巴打
不過有D產品都冇價
同埋唔同重量包裝冇比較
另外佢只係得超市 冇其他細鋪
我都係會繼續更新

push

推